求 周杰倫$580,$880,$$1080/$1380兩連位 任何日子

同問

放880

我愛黎明

放三張 1080

放周杰倫演唱會門票 可單雙買
1380 6張 15號尾場
880 2張 14號
580 2張 7號
580 6張 6張 頭場
價錢可儀

08/12 星期日 1380
有4張

有意帶價pm

放7/12 頭場 580 2連

放 周杰倫
尾場12月15號
$580 三連位
$1080 二連位

放周杰倫Jay Chou演唱會 6號 1080 C2區W 行
4張
非原價非double 100按金

6/12 頭場$1080 4連
15/12 尾場$880 6連
靚位 公售排300

放周杰倫

15/12 880 2連

有意帶價pm

放飛1380位 12月7日 2張